【全城激憤】逼囝撞20次車呃錢頭重創 冷血父 : 傷咗仲好 !

世界上竟然有這樣的冷血父母！浙江寧波一名男子，發現假扮被車撞倒、要求對方賠償的撞車黨，是一個搵快錢的好機會，竟然要求14歲的兒子不斷地從行駛中的車輛跳下，假扮受傷向司機索償，其母親又不時帶着兒子坐車，假借受傷勒索。這苦命的少年當撞車黨20次，遍體鱗傷，頭骨更曾骨折，沒想到這父親仍不放過，稱「骨折是個好機會，多做幾次！」這名惡父的惡行被揭發後，已遭公安拘捕。

這名少年名叫小羅，上周六（上月28日）下午他與母親到寧波火車站南站坐上一部三輪車，三輪車顛簸行駛，期間小羅抱着頭大叫「痛」，其母叫三輪車司機停車，說兒子的頭撞到車頂，受傷後要看醫生及賠錢。三輪車司機懷疑有詐，除將小羅與母親載回上車點，同時報警，羅母亦致電丈夫，相約在上車地點，準備與三輪車司機理論。當車折返上車地點，周邊的三輪車司機開始圍起來，看到車上的小羅與羅母，其中一人更說：「怎麼又是你們！」
這名三輪車司機原來都是受害者，上月8日小羅與其父親截車，當車到達目的地、司機將車停好，便發現小羅躺在車邊。羅父說兒子頭部受傷要去醫院，三輪車司機將小羅送院，檢查後醫生稱小羅是顱骨骨折，要留院兩、三日。可是，羅父不准兒子留院，但卻向三輪車司機要求賠償，羅母之後都趕到現場，三人一直討價還價，最後以4,000元（人民幣．下同）「成交」。
現場的三輪車司機都知道小羅一家都是撞車黨，於是將小羅與母親重重包圍，警察亦趕到現場。接到妻子電話趕到現場的羅父，躲在遠處見到情況，拔足逃走，但還是被警察拘捕，押回派出所，多名曾經受騙的三輪車司機亦趕到現場作為人證。
警方調查，小羅在台州讀中一，其44歲的父親與39歲的母親都是來自四川宜賓，他們在浙江一帶如寧波、溫嶺等地做撞車黨20次，共騙得1.3萬元。小羅的同學到周末去興趣班，但他卻被父母帶到各地，做撞車黨騙財。可是，羅父卻沒甚麼悔意，向警方稱：「欠債太多，沒辦法！」羅母更稱撞車黨的犯案手法是從電視上學來，更稱「因為家裏實在太窮了，孩子讀書也讀不起，還欠了銀行5萬元。我和老公為了賺錢，就教兒子跳車的方式碰瓷（做撞車黨）」。騙來的錢用來繳交兒子的學費、部份用來給家姑看病，剩下來則用作家用。
小羅更向警方稱，其父母實在瘋狂，當得知他顱骨骨折後，竟稱這是「好機會」，要他「多做幾次」。小羅的父母案發後被警方刑事拘留，小羅與9歲的妹妹暫時由警方協助照顧。

蝗國不意外

把握機遇啊年輕人

五毛打夠飛機入下支那POST啦

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

唔對中國人既人性有任何期望

支那人有咩野係會做唔出